{"translation-revision-date":"2020-04-09 11:52:25+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<10 || n%100>=20) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Finish":["Zako\u0144cz"],"Page %1$d of %2$d":["Strona %1$d z %2$d"],"Remove Control Point":["Usu\u0144 punkt kontrolny"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Kod gradientu: %s"],"Radial Gradient":["Gradient sferyczny"],"Linear Gradient":["Gradient liniowy"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["U\u017cyj klawiszy strza\u0142ek w lewo i w prawo lub przeci\u0105gnij i upu\u015b\u0107, aby zmieni\u0107 ustawienia gradientu. Kliknij przycisk, aby zmieni\u0107 kolor, albo usun\u0105\u0107 punkt kontrolny."],"Guide controls":["Sterowanie samouczkiem."],"Preset size":["Predefiniowany rozmiar"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punkt kontrolny gradientu na pozycji %1$s z kodem koloru %2$s."],"Small":["Ma\u0142y"],"Extra Large":["Bardzo du\u017cy"],"Angle":["Uko\u015bny"],"Separate with commas or the Enter key.":["Rozdzielaj przecinkami lub enterami."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Oddzielaj przecinkami, spacjami lub klawiszem Enter."],"Horizontal pos.":["Pozycja w poziomie"],"Vertical pos.":["Pozycja w pionie"],"Category":["Kategoria"],"Reset":["Resetuj"],"Remove item":["Usu\u0144 element"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s z %3$s)"],"Dismiss this notice":["Ukryj to powiadomienie"],"Oldest to newest":["Od najstarszych do najnowszych"],"Newest to oldest":["Od najnowszych do najstarszych"],"A \u2192 Z":["Od A do Z"],"Z \u2192 A":["Od Z do A"],"Item added.":["Element zosta\u0142 dodany."],"Item removed.":["Element zosta\u0142 usuni\u0119ty."],"Number of items":["Ilo\u015b\u0107 wy\u015bwietlanych element\u00f3w"],"Add item":["Dodaj element"],"Order by":["Sortuj wg"],"Color: %s":["Kolor: %s"],"No results.":["Brak wynik\u00f3w."],"Custom color picker":["Pr\u00f3bnik kolor\u00f3w"],"Color code: %s":["Kod koloru: %s"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Znaleziono %d wynik, u\u017cyj strza\u0142ek do g\u00f3ry i do do\u0142u aby nawigowa\u0107.","Znaleziono %d wyniki, u\u017cyj strza\u0142ek do g\u00f3ry i do do\u0142u aby nawigowa\u0107.","Znaleziono %d wynik\u00f3w, u\u017cyj strza\u0142ek do g\u00f3ry i do do\u0142u aby nawigowa\u0107."],"Home\/End":["Home\/End"],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Up and Down Arrows":["Strza\u0142ki w g\u00f3r\u0119 i w d\u00f3\u0142"],"Left and Right Arrows":["Strza\u0142ki w lewo i w prawo"],"Navigating with a keyboard":["Nawigacja z u\u017cyciem klawiatury"],"Calendar Help":["Pomoc kalendarza"],"Color value in HSL":["Kolor w modelu HSL"],"Change color format":["Zmie\u0144 model definicji koloru"],"Color value in RGB":["Kolor w modelu RGB"],"Color value in hexadecimal":["Kolor w zapisie szesnastkowym"],"RGB mode active":["Tryb RGB aktywny"],"Choose a shade":["Wybierz odcie\u0144"],"Select the date in focus.":["Wybierz zaznaczon\u0105 dat\u0119."],"Page Up and Page Down":["Klawisze Page Up i Page Down"],"Home and End":["Klawisze Home i End"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Przenie\u015b zaznaczenie do pierwszego (home) lub ostatniego (end) dnia tygodnia."],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Przenie\u015b zaznaczenie do poprzedniego (PgUp) lub nast\u0119pnego (PgDn) miesi\u0105ca."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Przenie\u015b zaznaczenie do poprzedniego (strza\u0142ka w g\u00f3r\u0119) lub nast\u0119pnego (strza\u0142ka w d\u00f3\u0142) tygodnia."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Przenie\u015b zaznaczenie do poprzedniego (strza\u0142ka w lewo) lub nast\u0119pnego (strza\u0142ka w prawo) dnia."],"Click to Select":["Naci\u015bnij \u017ceby wybra\u0107"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Naci\u015bnij strza\u0142k\u0119 w lewo lub w prawo, \u017ceby wybra\u0107 inny miesi\u0105c z przesz\u0142o\u015bci lub przysz\u0142o\u015bci."],"Click the desired day to select it.":["Naci\u015bnij po\u017c\u0105dany dzie\u0144, \u017ceby go wybra\u0107."],"Minutes":["Minuta"],"(opens in a new tab)":["(otworzy si\u0119 w nowej zak\u0142adce)"],"keyboard button\u0004Enter":["Wprowad\u017a"],"Hex color mode active":["Tryb koloru HEX aktywny"],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Warto\u015b\u0107 odcienia w stopniach od 0 do 359."],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Tryb odcienia\/nasycenia\/jasno\u015bci aktywny"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Przesu\u0144 strza\u0142k\u0119 w lewo lub w prawo, aby zmieni\u0107 odcie\u0144."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Warto\u015b\u0107 alfa od 0 (przezroczysty) do 1 (nieprzezroczysty)."],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["U\u017cyj klawiszy strza\u0142ek, aby zmieni\u0107 podstawowy kolor. Strza\u0142ka do g\u00f3ry rozja\u015bnia kolor, w d\u00f3\u0142 - przyciemnia, w lewo - zwi\u0119ksza nasycenie, a w prawo - zmniejsza nasycenie."],"Day":["Dzie\u0144"],"Month":["Miesi\u0105c"],"Date":["Data"],"Time":["Czas"],"Hours":["Godziny"],"Close dialog":["Zamknij okienko dialogowe"],"Previous":["Poprzedni"],"Custom color":["Inny kolor"],"Year":["Rok"],"Custom Size":["W\u0142asny rozmiar"],"Large":["Du\u017cy"],"Drop files to upload":["Upu\u015b\u0107 tutaj pliki, aby je doda\u0107"],"Clear":["Wyczy\u015b\u0107"],"Custom":["W\u0142asny"],"January":["Stycze\u0144"],"February":["Luty"],"March":["Marzec"],"April":["Kwiecie\u0144"],"May":["Maj"],"June":["Czerwiec"],"July":["Lipiec"],"August":["Sierpie\u0144"],"September":["Wrzesie\u0144"],"October":["Pa\u017adziernik"],"November":["Listopad"],"December":["Grudzie\u0144"],"Type":["Typ"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Nast\u0119pny"],"Font size":["Rozmiar liter"],"Default":["Domy\u015blny"],"All":["Wszystkie"],"None":["Brak"],"Medium":["\u015aredni"],"Close":["Zamknij"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}